月尾出糧，今朝沽左大期

假膠

又發達

game over

一個月十皮